### OCaml + ADTs

###### Ast

- Пользовательские алгебраические типы данных (с полиморфизмом). Паттерн мэтчинг с ними.
- `let` объявления и рекурсия. Стратегия Call-by-value (как в OCaml)
- Стандартные типы можно не делать, всё выражается через алгебраические типы.
- Типовые аннотации, вывод типов, проверка типов как в настоящем OCaml.
- Мутабельные переменные не надо.

###### Parser (2 балла)

Синтаксис подсматривать у настоящего OCaml.

###### Интерпретатор + тесты (до 6 баллов)

Там может понадобиться распечатка значений, объявленных в мини-языке. Сделайте как-нибудь.

Вывод/проверка типов нужны.

Должны быть тесты как минимум на

- Рекурсию. В том числе с комбинатором неподвижной точки.
- Паттерн мэтчинг.
- Перекрытие имен в let-блоках.
- Какие-нибудь структуры данных на алгебраических типах (например, красно-черные деревья)

###### REPL (1 балл)

Без комментариев.

###### Pretty-printer (1 балл)

Без комментариев.

###### Program transformations

Стандартные: переименование используемых имен (2 балла), поиск недостижимого кода (2 балла), может что-то ещё
